講撚到厭我都要屌d廢老

搭個地鐵頂你個肺挨住條柱
屌你老母隔離個中學雞已經扶上少少
你郁來郁去整到人地隻手仲要望撚住人
仲要繼續挨

地鐵先出後入就最撚有效率
總係有班人鍾意塞入去
趕到狗咁

讓座尼樣嘢講到口水都乾
讓比d小學生年紀既小朋友坐究竟做乜9

最鐘意落車個陣撞開唒d沖入黎嘅垃圾

過份少少仲要拖住大大個行李箱 增強自身撞擊力

Agger

。

1

最好全部仆街中風死